Plugin Pgsqlcake

Contenu du plugin:
	I) Behaviors
	II) Shells
		a°) pgsqlcake.maintenance
			Opérations de maintenance sur la base de données Postgresql.
			Ce script permet de réaliser certaines opérations de maintenance sur une base de données PostgreSQL dont les paramètres de connexion sont définis dans app/config/database.php.

			Ce script doit être exécuté depuis la racine de l'application ("/var/www/webrsa/").

			Commandes:
				pgsqlcake.maintenance all
						Effectue toutes les opérations de maintenance ( reindex, sequences, vacuum ).
				pgsqlcake.maintenance help
						Affiche cette aide.
				pgsqlcake.maintenance reindex
						Reconstruction des indexes
				pgsqlcake.maintenance sequences
						Mise à jour des compteurs des champs auto-incrémentés
				pgsqlcake.maintenance vacuum
						Nettoyage de la base de données et mise à jour des statistiques du planificateur
			Paramètres:
				-connection <connexion>
						Le nom d'une connexion PostgreSQL défini dans app/config/database.php
						Par défaut: default
				-log <booléen>
						Doit-on journaliser la sortie du programme ?
						Par défaut: false
				-logpath <répertoire>
						Le répertoire dans lequel enregistrer les fichiers de journalisation.
						Par défaut: app/tmp/logs/
				-verbose <booléen>
						Doit-on afficher les commandes SQL exéctuées ?
						Par défaut: false
		b°) pgsqlcake.checkmodels
			Vérification des modèles de l'application, des relations entre ces modèles vis-à-vis des contraintes de clé étrangère en base de données et des contraintes de clés étrangères existant en base vis-à-vis des relations définies entre les modèles.

			Exemples:
				cake/console/cake pgsqlcake.checkmodels
				cake/console/cake pgsqlcake.checkmodels User Zonegeographique